點睇宜家個市

恆指大機會升定跌 有無高手

問化雲同麵神..佢地會指點你迷津

297-308 來來回回直到永遠

大市無冧 唔少股破頂

6月係中美開始互徵關稅，再有二十幾日咪知，拆掂-牛三、拆唔掂-恆指落萬五

準備開車爆單邊

好緊張、牛三定熊一

聽日一棍打上314

慢熊

都唔知買定沽好

邊邊呀雲爺
講清楚啦屌你

準備爆升